認撚住呢個仆街冚家剷藍屍死廢中！！！！！！！

罷鐵多時，今日咁啱要搭一搭，就聽到一條藍屍亂吠
19:00 喺南昌站往屯門嘅西鐵月台上，聽到相中呢條L樣廢9 話邊個黑衫戴口罩試下打9我吖，我實殺咗佢，又乜又柒，本來塞耳聽歌算，但最後都決定影低佢，但當時太急忙，準備有車到，唔係好清。。。so sorry...但都決定照post 等大家認L 住呢個冚家剷藍屍！！

樓主唔好咁嬲
總有人係冇思考能力同埋自撚私
眼中只有錢
大把廢老唔諗未來
淨係識跑馬賭波飲酒
佢地唔會認同我地做嘅野
但係記住我地唔係為咗佢地先要自由
係我地自己要爭取自由

尋晚係香港站見到佢，我大叫完黑警之後佢口up up講話咩打L死我，我望鳩住佢佢又走開左